如果香港水費每公升$100 香港人會點

百佳買水

即立整海水化淡機喺海邊賣水

t park會爆廠

勤力d返工 沖少d涼 去多幾次日本 水貨客係大陸帶水落黎賣

真正嘅革命會正式開始

回顧歷史，反抗永遠同基本需求相關

會有人整海水化淡廠賣水

一定有人叫我地感謝人地供水俾我地 做人要飲水思源

廉價版海水化淡廠，工具係兩個樽加塊布

利申 上網睇

自己煲山水